香 港 人 講 恭 喜 要 咁 講

咪撚再恭喜發財身體健康啦
轉下語氣，試下講

祝好人一生平安
祝應該死嘅快啲死

祝好人冚家富貴
都祝閪人冚家富貴

大家集思下，要貼地有香港特色

大家咁話

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

一家人最緊要齊齊整整

祝藍店個場同元朗警署一樣咁旺